聽晚同同事唱k+交換禮物 暗戀嘅女仔鍾意百變小櫻 唔知買咩好又驚佢抽唔中

應該買咩好

無線叉電板

放心我聽晚屌完會送俾佢

直接送畀我

百變小櫻自慰棒

私下送咪得
交換禮物比佢抽中 都係唔知係你送

直接買多份送比佢咪得囉
大膽啲啦

識你咁耐
一定唔係你
唔好搞事😒

私下送同示愛好似冇咩分別
佢扔落地下又要轉工

懦夫 連幸福都會害怕
碰到棉花也會受傷

我又失戀喇

又失乜撚野戀

唔再暗戀人喇

本身扑左你
好奇心驅使下tap左嚟睇
睇完可以完全封鎖了

同我一齊玩自閉啦
btw Merry Christmas

好想被人玩
仙子聖誕快樂

聽日去睇睇有冇古羅卡

或者變身器之類

玩乜鳩呀又

好戇鳩啊我俾幾條友話我蠢屌我我都唔醒好想佢呃我感情

了解太淺
完全唔知比咩回應好

支持我中個頭埋去

🍤🍤

通往天國的鎖匙